要解決隔離地的問題很簡單

馬上徵收新田購物城,在上面用貨櫃做臨時屋
新田偏僻遠離市區反成為優點,
近關口,從大陸回來的可以直接送去不經市區,
而且已有現成水電交通設施和平整土地,
更重要是 無 人 用
以香港人的效率,應該3日起到貨